其實林鄭格硬要復工係咪想為大白象轉移視綫？

佢明知陸路交通癱瘓都迫住全港番工 好啦 咁今日真係全部新聞都係關交通事 焦點係哂d 港豬趕集咁番工既情形。咁港豬澳 沙中線 膠鐵既事就冇人得閒理。